萬事發出左新煙？ 有冇手足試過！

睇人地IG見到好似出咗隻新野喎
有冇人試過

似澳門煙

好牙煙
果位記者先生差少少就比狗車轆到

Fucking幫

同香港嗰啲公仔一模一樣嘅

cs仲有外國記者
推上國際

Seven有？

每買一盒煙就交40稅俾政府買tear gas
戒煙啦！

未fact check
聽朝落去睇下

我都想戒

試咗 幾正

香港死都唔出隻蘋果同青提

附近啲七仔同士多都冇得賣

係日本試過 幾好食

蘋果食過
青提淨係知出咗 未試過 近排冇去日本

都係$59？